國產野狼disco垃撚圾

依幾日唔知點解的士陳又出翻嚟柒，好樣呀，冇人想睇你啊。但係我睇到有人話支那音樂全部係垃圾嘅時候，真心覺得一部分嘅音樂人因為中國人身份就比人屌到一文不值。聽吓李志，宋冬野，本人幾鍾意

緊係聽花花

大陸音樂只服花花同skr

花花有幾花式唔洗講

skr行得太前 一早轉唱英文歌

寶石GEM

咩叫國產?邊個國?

佢本身係藝術尼，講緊一個文化，一個果時東北好鍾意香港文化，但啲香港藝人明明都唔關你事，又去奶人地，真係不了